寵物小精靈粵語版主題曲最後既輝煌

從何傳來傳聲話 如此熟悉聲嗎

之後已經無港版主題曲了